\begin{enumerate}
	\item Dos barras, \textit{A} y \textit{B}, de la misma longitud inicial, sufren la misma elevación de temperatura. ¿Podrían ser diferentes las dilataciones de estas barras? Explique.
	\item Dos barras, \textit{A} y \textit{B}, del mismo material, experimentan la misma elevación de temperatura. Las dilataciones de estas barras? ¿Podrían ser distintas? Explique.
\end{enumerate}